O ep nao apresenta todas as funcionalidades, unicamente abrindo os arquivos .csv

Compila corretamente ao se executar o comando "make" e ao se executar o comando
"make run" ele printa uma tela nao funcional